{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050603",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오구카페"
    },
    "text": "釜山広域市影島区南港お互い52に位置した影島カフェ''オグカフェ''は南港大橋と海が一望できる最高のオーシャンビューを自慢します。1996年に設立された会社''オグ(区。五九精密)''に始まり,船舶構成品や船舶航海の安全装備を製造してきており、2019年にリモデリングした後にはオグOGUに名前を変えて運営しています。オグカフェは直接焙煎したコーヒーと多様なデザートを提供し、お客様にさっぱりして負担にならないモクノムキムを経験させます。多様な品種やロスティング技法を使用して味と香りを楽しむことができ、ヘンドゥピクでコーヒー飲料製造品質を高めるために努力しています。また、ビコピやデザートメニューも多様に提供しています。オグカフェは、障害者協会と社会福祉館に定期的に寄付を実施し、地域社会とともに発展していくことを約束します。オグカフェは専用の駐車場があり、大衆交通利用の際、南港洞で下車後、徒歩で10分~15分移動しなければなりません。運営時間は毎日09:00~22:00であり、メニューは様々なコーヒーや飲み物、デザートを安い価格で楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オグカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "オグカフェは釜山広域市影島区南港お互い52に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オグカフェはどのようなビューを自慢していますか？",
            "answer": "オグカフェは南港大橋と海が一望できる最高のオーシャンビューを自慢しています。"
        },
        {
            "question": "オグカフェは何年に設立されましたか？",
            "answer": "オグカフェは1996年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "オグカフェは何を製造してきましたか？",
            "answer": "オグカフェは船舶構成品や船舶航海の安全装備を製造してきました。"
        },
        {
            "question": "オグカフェはいつリモデリングされましたか？",
            "answer": "オグカフェは2019年にリモデリングされました。"
        },
        {
            "question": "オグカフェはどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "オグカフェは直接焙煎したコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オグカフェはどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "オグカフェは多様なデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オグカフェはどのような取り組みをしていますか？",
            "answer": "オグカフェは障害者協会と社会福祉館に寄付を実施し、地域社会とともに発展していくことを約束しています。"
        },
        {
            "question": "オグカフェは専用の駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、オグカフェには専用の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "オグカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "南港洞で下車後、徒歩で10分〜15分移動することでアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "オグカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オグカフェの営業時間は毎日09:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "オグカフェで楽しむことのできるメニューは何ですか？",
            "answer": "オグカフェでは様々なコーヒーや飲み物、デザートを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 452
    }
}